絕對唔可以承認自己暴力

你有冇見過藍絲會話班狗暴力
不要說：「我地用暴力因為XXX」
試著說：「支持港人維護秩序 勇武擊退藍絲畜生」

切忌長篇大論 講埋咩黑警暴力乜乜柒柒
愈短愈好 針對隻鬼做過既野黎辯護

不割蓆之餘
一定要合理化自己

岩

推

仲有一定要污名化班藍絲帶
例如：「藍屍蛆蟲」「萬惡之源」

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）